致香港市民

如果理大今晚有咩冬瓜豆腐 你哋聽日唔使旨意返到工

出嚟救人呀